[05-06-2018] 股市直擊+波神信眾區

baba yau win...

D7PCBC

38000

唉

講左喇

繼續夾,
夾到傻

船長呢

ALL IN FLASH LA

牙石部電莖電話chi lun sin ga....

後排殺手
今日打唔打排......

HO...暫時100%勝率

世間什麼愛叫做轟

TLA....5場就算啦
me use 刀鋒BC

好淡係咁爭

睇下咩輸出SIN講野OK...

咩意思

wa inch 77......

即係話拍住ME躺分...

U B me D 差太遠升唔到

打得好差 me雷

兩邊鬥推,搵唔到位入

爭咩丫

穩住...

TLA......

食屎啦廢淡

勁撚到個市

short兩邊又贏

uncle 啪啪啪
uncle 啪啪啪
uncle 啪啪啪

rb 廢到
自插1%

升！

磨豆腐

有冇閃電傳...

同我升！

到0未😂 你d SP

尖沙咀永年條女真係好正！！！

又食過

而家先月頭有排啦

食面咋

條囡: 我下面給你吃

閪市

剩係琴晚夜期145-165盪足一晚已經食得屎....今日拉光纖 休息....

同意，做自己野算

上番B組 DLLM

12 0 2

173沽沽守24點....4半前唔理了

平 飽飽今日

回都費事回

已讀不回

廢淡

又急抽...

225-1 20點

Tla

轉做好友都唔比人入，put 鳩佢算

chi ma gun

5mins 個棍咁樣 輸都抵啦

man run sir點睇

你磨上我都cut loss 算，你咁鳩夾我本埋條命都企定係度

說好的 range 呢 說好的 put 呢

個底有d難搞...一個高過一個

船長
今之咁夾同5月初果陣好似

今日要低收至得

就他媽的轟呀！

セカイはきっと(Hi! Hi! Hi!)知らないパワーで(Hi! Hi! Hi!)

咁都散戶揸貨咁都炒上

688....

上多棍先喇

俾返我呀

Wa diu.....27你冷靜少少先好無.......

正義

又係咁嘅成交都上到 今次上唔上到5月個頂呢

完了

On9

屌閪 d lan線唔夠長 哂左80蚊

Come on! Awaken the power yeah!
Are you ready? Let's go!!

直上315呀笨

多個頂 係喇掛

一講完又沖過架啦

唔好再講315 la.jpg

記得買cat6

315 有乜特別？

落多d please

Cls

call duck

185set 怕怕了

有冇傳...

繼續吉倉等多1~2棍

夠薑轉燈

Tai lo ar......

夠疆dark cloud cover

乜咁多新面孔

冇位short
Iv uncle...

有冇百花2...

Call

agree

索老闆幾多歲, 有女友未

HO❗️

New hand lmhy

ALL OLD PAT PAT PRETEND NEW HAND

聽日穿60

Cklm no ask price

抽返晒 正

可能一兩個小團戰輸了
打野經濟可能落後500～1000
這時打野能做的就是想辦法清野怪然後找機會反打
然而這種情況常有自私的射手
開始一直打掉打野的野怪
然後打野完全沒辦法幹嘛，只能去線上清兵，又怕被抓
然後射手常常清完野怪就又被殺
然後又怪打野經濟低不幫忙

我：？？
你他喵的打野經濟都被你吃完了我要打三小
經濟領先吃就算了打野有點落後了也在吃
你吃了經濟也不會比打野還高
況且常常這樣做的還是玩特爾or勇那種被抓到就GG的那種

我認為這種人真的很XX
打野真的很爛就算了
才落後一些就開始一直搶野怪
然後才又怪東怪西

不管我打野或有凱撒都會遇到這種自私射手
況且都B排了不信任隊友要打三小
真的想carry一開始又不選打野= =

求大神們解釋一下這種觀念到底哪來的= =
有時遇到真的很賭爛
還是說經濟些許落後就一定只能讓射手吃經驗
小妹我AD超爛所以不是很懂

etnet d push message 到底邊個set
丫明明琴日就話動力不足乜乜77
今日又話動力好夠

成日話我plrr😎

me agree jor u wo...

哇屌........世界多美妙 DOWN集動畫唔使1分鐘果種爽快感.......

撐狗撐到季尾好了

今晚睇套2粒鐘既av慶祝下

av01好鬼多又清...

tmr no break 308 i give up ... 唉

x2 今日咁都可以拗返上咁多真係冇嘢講

WEEKLY OPENING POSITION IS ON9.....

me ng sik say .... strong faith

又挾

諗唔明挾咩，貿易戰又唔係講掂數

tmr no 305 me give up

原來立少咁靚仔